{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161582?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 리츠 RITZ 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後12時から可能で、チェックアウトは翌日の午後12時までです。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合がある点とキャンセル時には払い戻しが不可能な点に注意する必要があります。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音による退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 客室利用の際には、このような案内事項に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後12時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の1人当たりの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があります。また、キャンセル時には払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何か注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は静かにお過ごしください。騒音による退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室利用時には案内事項に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 491
    }
}